熊仔頭新片笑到我PK

睇左頭3分鐘 笑左4 5次

feel到第2第3分鐘佢地笑係真心笑場

呢句真 未睇都笑到仆街

第3第4分鐘睇到近南哥d戲
好似比人打到sad sad地

留名等睇話熊仔頭回晒塘

嗱，你地咪真係諗退出唔拍片嗰味野呀

睇完真心有冇啲sad

今次幾好睇

佢唔拍嗱，好好地出條咁既片

睇左頭2分鐘，冇笑到有d無聊關左

rip

嗯

班仆街連登仔做到幾好都唔會欣賞，一路紅唔起既先會讚。唔洗理班垃圾

我認我蠢 睇唔明 有冇人解答下

我都搵唔到任何笑點

定係有d咩劇情 對我黎講太deep

到底熊仔頭係咪真係要退出?

頭幾分鐘wo
之後係deep deep地笑唔出

睇鐵達尼你又搵唔搵到笑點

好明顯唔係啦 On9？

其實都係講畀人聽佢唔想似周星馳唔想似鄭中基唔想似達叔啫，同埋又想講下叫人要有夢想囉

Btw近南畀佢摑嗰段幾好，係難得高質嘅

重點係：終於又有小喬喇

個套路都係無乜點變,頭十幾秒點都係用後悔既音調去演譯
我覺得狂用好易無共嗚
BTW條片應該係熊仔頭用片既方式去回應大眾對佢既主流問題?

？

我覺得唔錯喎

都唔知做緊乜

Bomba係咪真係收左檔

最好係

越黎越中2病

我諗快咖啦
成唔知幾多個月無更新影片好似係
FB PAGE我就無留意

我覺得首開竅幾好聽 撇除套戲

今次好垃圾

人地可能有呢

原來熊仔頭2015年已經同女朋友去咗外國

打手

垃圾打手click bait

你老母俾狗屌

攪到要上討論區 draw attention?
D片都已經唔係幾年前個D啦

會唔會係你調轉左d野黎講?
佢由頭幾條片開始到而家，條條片都上討論區架啦，而家紅起左先叫draw attention?

真既熊仔頭一直都係後面諗橋同配音

無乜笑到, 但個故事幾有心思

如果講笑位，熊仔頭一貫作風啦
好視乎咩人睇，好笑就好笑，唔好笑就算
(P.S. 醫生嗰part我笑左)
但如果有留意ATV套劇，個idea剛好撞左
但方向唔同，純粹巧合

我覺得佢係想講就算有一日佢真係完成夢想 要退出 都有人繼承到佢
條片入面佢話佢做唔到 而近男做到嘅 咪係以真面目 以自己黎面對觀眾

熊仔頭可以為夢想而死->而家夢想係小喬 + 而家去左外國 + 醫生淨係話唔講得病人私隱->係咪即係為夢想而扮死。

點解頭果幾分鐘我覺得佢講緊大陸人扮林子健

死啦唔係好明

按錯左正皮，垃圾應該比負皮的

必殺技：逢紅必反